《學生獨立聯盟》：抗議哈羅國際學校消滅正體中文的公開信

哈羅香港國際學校於2018年6 月4日發出之一則通告， 內容指校內低年級課程將於下學年開始以簡體中文字完全取代正體中文字體作常規中文教授。學生獨立聯盟認為此舉為消滅香港語言及文字的政治手段。就此，我們表示不能接受並就事件寫出公開信，如哈羅香港國際學校未有合理解決方式，我們不排除有進一步的抗爭行動。

學生獨立聯盟
10日6月2018年

啲廢老廢中已經對港獨好反感，當你同佢地講道理嘅時候又要拉到港獨，佢地仲點會肯聽肯同平心靜氣溝通………
試下以保護本土文化為由，Rather Than咩嘢關本土事嘅都拉去港獨咪仲好...

公開信

出十死士同佢地以死傷博？

十死士

拎部projector播片都夠了

老實講, 學獨聯基本上得三登人先知
出左三登, 都無咩人知咩事

[屌你老母] 國際文憑組織：2020年或取消繁體中文課程及評核

學獨聯可唔可以出多份公開信俾國際文憑組織
佢地先係幕後黑手

好

所以而家就係針對香港語言嘅問題

之後 100 人尖沙咀六四集會你唔講嘅

十死士呢

係公開 group 呃文匯你又信 ？

況且你張圖個集會係鄭俠搞嘅，用嚟叫人去michael mo 個六四集會。我睇咗咁耐真係唔知你哋笑乜

當然

比人笑前：我地做緊野，無論如何都會搞獨立，有坐監覺悟，五毛收聲！
比人恥笑後：其實個group會放流料，五毛已經入左我圈套

你鍾意點講未點講

Btw 文匯啲料係講緊十死士係銅鑼灣衝青關會

梗係知你呃人啦
以死相搏就projector播片

100人集會都好意思拎出黎吹噓

比526有多一倍人圍觀十死士喎

又話以死相博
最後又打聲明？

之後越嚟越多就夠

人地撚狗呃文匯咋

多謝你嘅欣賞

咁叫做嘢！？出錢買起哈羅嘛，然後港獨派咪可以自己定校內政策囉

人哋點解要聽你講先，你哋以為自己係邊個？無錢無人脈無能力、鳩一條柒一條嘅社會垃圾，你哋同深水埗嘅隧道道友同級咋，醒未呀？

都話你眼入面淨係得錢先可以解決問題

用下個腦先la

請指教

收到風哈羅領導層星期日都要召開緊急會議相討點樣回應呢封咁有震懾力既公開信

搣時係咁教

你無能力吖，關錢咩事吖！

唔係笑你，我真心buy你。當日劉邦起兵定天下，人唯數百。納粹黨成立，人不過百。中共一大 ，人僅十二。今日卿等tg group擁兵三千，陰養十死士，人強馬壯，香港獨立指日可待。

其實你都唔介意全世界寫簡體字，根本任何事件係你眼中都係無用

支持學獨聯去哈羅國際學校門口以死相撲

點解你睇錢睇得咁重要？你背後嘅金主係邊個？

仲係講緊錢

你仲未答我你點樣拎最低工資但交少少稅

你點維持你自己嘅生計？點個比緊錢你？

你知我搵幾多咩？

你唔記得講過 ？

哈羅都買你怕啦今次 十死士一個唔覺意喺人地門口以死相搏咪大鑊

苦等成個禮拜 終於有下一步行動
支持

我問你點樣維持自己嘅生計吖，邊個比緊錢你？你會唔會比人利用咗？

文匯連我間公司都報埋，你仲問呢個問題

聲明黨

係啊~
得十丁友啊！

咁你有乜野貢獻

可唔可以講下你有無支持邊一個政黨

文匯是咁講的

「學獨聯」陳家駒滲校園招「獨卒」

【文匯網訊】（記者 冼國強）新興「港獨」組織「學生獨立聯盟」計劃於本周六在旺角發起「港獨」集會，聲言要支援旺角暴動案的被告。大公報記者調查發現，「學獨聯」代表陳家駒曾經成立名為「我們是未來」的「傘兵」組織，向一眾有意參加2015年區議會選舉的「傘兵」提供支援；而陳家駒本身亦是參加區選的「獨卒」，並且與青年新政梁頌恆、游蕙禎關係密切。區選之後，陳家駒繼而轉向招攬中學生、大專生「播獨」。

「學獨聯」日前在網上發帖，聲稱要在本周六（26日）舉行集會，揚言「是次集會將會係另一次大規模社會抗爭計劃嘅預告。」《大公報》調查發現，陳家駒與梁頌恆、游蕙禎以及支持「港獨」的東九龍社區關注組陳澤滔關係密切。陳家駒於2015年4月的時候，一同與梁游接受網台訪問，陳家駒聲言，「反大台」的意志很強烈，而區選方面，雙方是有一定的合作空間。此外，東九龍社區關注組在2015年5月反對在觀塘興建音樂噴泉，又特別鳴謝陳家駒。陳家駒在facebook宣布參選時，游蕙禎及陳澤滔也有讚好。2016年立法會選舉，陳家駒聲言：「我只揀青年新政同陳澤滔。」他又在facebook發帖，揚言「搏老命，幫（青年新政）黃俊傑拉票！」

組地區組織參加區選落敗

而陳家駒於2015年1月成立「我們是未來」，他當年出席網台節目時聲稱，這個「傘兵」組織是一個平台，協助有意參加區選的人提供支援，包括選舉策略，例如教「傘兵」如何擺街站、洗樓等等。被問到同樣都是政治素人，到底陳家駒如何協助「傘兵」參選時，陳家駒故作神秘，聲稱團隊之中有學者、社會研究者作分析，又可以參考台灣選舉。當主持一再問到團隊運作並不透明，陳家駒反問：「這是很重要嗎？重要是我們學到什麼，然後用在區域發展。」為了參加區選，他又參加民主動力與華人民主書院合辦的「2015香港青年民主工作坊」，課程導師就有與違法「佔中」發起人戴耀廷緊密合作的港大民研總監鍾庭耀。

陳家駒除了組織「我們是未來」之外，又仿照其他「傘兵」，組成地區組織「牛頭角民生關注組」，企圖透過參加區選「播獨」。陳家駒原本在牛頭角「服務」了半年，最後忽然空降元朗頌華參選，結果被民建聯黃煒鈴拋離800多票。

30歲「學生」身份可疑

眼見區選之路行不通，陳家駒轉向成立「學生獨立聯盟」，乘機向不成熟的中學生、大專生、大學生招手。然而，接近30歲的陳家駒，其「學生」身份成疑。他在2015年聲稱曾從事金融業，但後來已辭職。同年區選，他報稱歷奇訓練導師。至於現時職業，根據他的facebook，他成立了香水品牌「香港獨立．費洛蒙香水」。本報曾向陳查詢，惟截稿前未有回覆。

網民冷待集會 嘲改名「廢青獨聯」

「學生獨立聯盟」於今年三月成立，本周六計劃發起「港獨」集會，是該組織第一次舉辦的活動。不過，網民對於今次集會反應冷淡，直斥旺角暴動案的被告是社會失敗者，又反問當晚不算暴動是什麼。更有網民揶揄，「不如改名『廢青獨立聯盟』」。

翻查資料，最初由網上討論區「連登」會員「分裂的貓靈」在去年九月發起「公投」，提出應否成立「學生獨立聯盟」，結果今年三月就在連登討論區宣布成立「學獨聯」，聲稱成立目的是要全力協助所有本地學校成立校內學生組織，提升學生的反抗能力，又稱「將聯合各大學、專上、中學院校投入發展香港即將斷層的本土文化以及準備即將發生的大型抗爭。」

為了爭取曝光，「學獨聯」積極參與不同活動，例如今年四月，參與香港民族陣線在立法會外舉行「港獨」集會，聲援戴耀廷。五月五日，陳家駒出席《國歌法》公聽會，聲言中國共產黨從來沒有尊重香港人，妄言香港人將會變成奴隸。他更高呼「香港獨立，以死相搏」，後來被趕離會議室。

「獨卒」爭做「大哥」 爆罵戰鬼打鬼

隨着本民前黃台仰棄保潛逃，梁天琦暴動罪成，青年新政梁頌恆、游蕙禎亦要面對法庭訴訟，嘍囉「港獨」組織企圖乘機填補空缺。「學生獨立聯盟」在本周六舉行「港獨」集會，學生動源亦呼籲支持者出席，不過，學生動源召集人鍾翰林卻與「學獨聯」陳家駒鬧不和，暗示陳家駒「始終喜歡消滅潛在競爭對手」。

學生動源於2016年4月成立，屬中學生聯校組織，透過在不同中學成立關注組散播「港獨」信息。此外，學生動源更在「大哥」本民前旗下網台「Channel i」開設網台節目「播獨」。隨着本民前幾近崩潰，Channel i同時結束，鍾翰林頓失依靠。

眼見「學獨聯」冒起，鍾翰林在本月初於facebook發帖，不點名批評「學獨聯」，聲稱以前在網台節目講過樂見更多「獨派」學生組織，而近月新出現的「獨派」學生組織，他在第一日已經表示支持並願意作出協調，甚至有絕對合作空間，但「學生始終喜歡消滅潛在競爭對手」雲雲。陳家駒立即在鍾的帖子留言，揚言「我再澄清，『學生獨立聯盟』並非視學生動源為敵對組織，未來或有合作空間。」陳家駒又「戴頭盔」說，其公開群組會有不同人士加入，他們或對其他組織有批評意見。

（來源：大公報）

source:

你岸鳩架，你講就講啦，文匯報有撚人睇呀！你估自己係大明星吖，屌你老母

有無人討論返哈羅嘅問題 ？

好多人睇架

上面講咩 "十死士" 都係由文匯報報先既

想引人笑？你間公司咁鳩流唔係諗住可以呃到人嗎？快啲講背後金主係邊個啦

依家討論你唧財政來源好啲，邊個養緊你出嚟搞事呀？

三十歲人架啦，你唔做老細就一定無人請，而做老細你又無本事，最後淪為被人利用嘅工具，之後用完即棄，你將來嘅生活一啲都唔樂觀

狡兔死 走狗烹

分唔清樓上係五毛定假膠
有個組織為抗衡粵語出封信
大家爭相嘲諷封信冇撚用
你上次個集會乜乜柒柒
人地個織組又唔係要你幫手要你d錢
支持理念咪幫手聯署推post廣傳
唔支持咪當睇唔到
屌民建聯都唔見屌得咁落力

支持

人哋係民建聯B隊

乜野行動
柒夠未

🥜

土共養埋佢，玩兩手

XX : 我地最鍾意坐係鍵盤前笑人
唔係點會有人理我?

證據?

佢唔肯交代

怕柒嘅人係唔會成功

寄緊比唔同院校

笑人哋嗰D人第日面對自己曾經言行又會點睇呢?好似嗰班投所謂泛民ge選民，繼續含撚投票啦，行禮如儀做咗嘢就當反抗，月月袋9萬6及津貼，然後國歌法一地兩檢廿三條全部過，要你哋則香港人食屎ga?
先知先覺、後知後覺、不知不覺，你哋宜家喺邊個階段啊?唔知笑人哋嗰D人到底咩心態

我哋屌得你咁衡，因為係出於恨鐵不成鋼嘅心態，你出得嚟，不論你背後嘅原因係乜，我都希望你會尊重返自己嘅職業/事業，認真少少，比返啲成績出嚟

去香討宣傳la

d english

亮碧思嘅薰香

戇鳩

下次搵人寫好D
至少proofread下先pub
剩係睇頭尾段都有啲位可以執

To conclude, here is our solemn declaration.

「進一步的抗爭行動」姐係啲乜？50人入去哈羅播片？

英文方面既五毛

啲英文簡直係有辱國體，侮辱咗香港人嘅英語能力，柒出國際，淪為國際笑柄

/ R 11 加州再豫 / 22 / 1 1 1 0 5 / 挪威的公爵 / 17

今次都算進步咗啦
起碼唔會無啦啦喺度講生講死笑撚死人先

進一步行動係最薄弱嘅警告, 人地連你做咩都估唔到, 自然唔使驚啦.

問題係你而家出聲明、搞和平集會嘛又係行禮如儀，以死相搏嘛又係吹水。
寬己嚴人嘛好似熱狗咁畀人笑。
拉埋泛民啲柒嘢嚟講唔代表你啱。

呢啲專為貴權服務既學校。

笑撚死

出公開信以死相撲

進一步
十死士又出場啦

咁你咁講又啱ge

直接當Junk Mail Archive

冇籌碼學人講數, 咪玩啦. 上次你地個bluff柒撚左你地今次仲覺得會work? 就算比你地allin咪又係得嗰幾條友以死相搏, 你地係生係死根本就冇人會理, 因為你地條命現時根本就冇咁既價值.

假設你地真係仲係學生就讀好d書, 入政府入面做野, 比你上到位你咪試下做你想做既野囉.

哦

無人講, 即使上到位都唔會有人想做

係IT到封信就已經唔見左

另一件負資產

Sorry ，我針對緊#2個回覆

Sad but ture

開個新ac專係狙擊我呀？辛苦哂

今次都係鳩up味濃

諗咁多呢D野唔怪得你咁痴線啦

除左鳩UP佢地仲可以做乜?

做中國五毛改日本名想點
崇洋媚日?

收到風 習近平已經嚇到訓唔到教, 準備集結一百萬老解 南下

YS,所有屌你既都伙五毛
咪又係熱狗舊招 以為人地唔知咩

學獨聯以外既人都係五毛

全地球得兩個人唔係五毛

個個都想做梁天琦陳浩天上網鳩up幾句呃like水人衝拎光環黎上位，但事實個市場已經飽和甚至有疲態

梁天琦起碼都出過黎仲要坐幾碌
呢兩件白卡上網SOCALL捉5毛嗌下以死相撲就想上位

而家香港只有一個港獨組織—學獨聯。其他都係不被承認，捐錢前睇清楚！

捐錢比蓋世寶脫離tvb自立門戶好過啦 15年仲唔比本民青同熱狗呃夠咩

你自己講，我哋無講過

三十歲個人仲咁岸鳩鳩，腦筍都未撚生埋，恩功豬

信學獨聯 我地手上掌握建國元素

恩功

究竟你哋最終目的係咪想達到個人嘅財務自由？

我明你地想博上位多d人識出去又有得威，但入市時機一早過左，而家d人一係清醒，一係已經疲態，好難再比d呃飯食組織上到位。你一五一六年個時開post相信會好多人無條件buy你捧你上位，但而家已經係2018年

梨老母幾時再大減價？

反正佢地都quote左戈培爾落佢地本小冊子
咁不如quote埋納粹啦

港獨派最新口號
「一個民族(香港民族)，一個組織(學獨聯)，一個領袖(關蛇)」

佢對錢特別敏感

我話陳乜駒對錢好敏感，睇錢睇得好重